今日熱狗🌭️又易食左好多

好好食

A09

啲人而家連留A09都廢事

tottenham hot dog

with sour taste